[音樂高手請進]呢場show係咪播cd?

同佢cd version比好似高音左?